急！元朗727 (代出po)

如果認同, 請分享或轉貼到其它forum, 我需要快速給最多人看. 這一次是第一次和第三方作戰, 我的推演如下.

727 元朗遊行的推演與及和平理性原因.

今天和朋友在傾明天的元朗遊行, 做左一些推演, 並回應我之前文章所說為什麼這次必須要和平, 理性, 不入村, 不拆祠.

以下是推演的前題.
1. 港共政權面對示威浪潮, 找不到中間人角色去援和.
2. 香港警察及解放軍武力被美國所封頂.
3. 何君堯己經明確和黑社會站在同一陣線.
4. 和警察不同, 元朗除了黑社會, 還有村內原居民.

然後是要點
首先, 明天的元朗示威, 被十八鄉所反對, 意味十八鄉沒有意願去應戰, 這原因之後會題.

從何君堯良田村祖填被毀, 與及南邊圍電話線被剪斷, 可以推斷除了村內人, 己經有人推斷這是何所認識的人所為, 而何未對其動怒, 可以認知, 何君堯這人是冷酷無情的人.
這種人必然是有相對的野心去支持其行為, 就何君堯相對的冷靜態度來看, 與及幫政府的回報上來看, 他的行為必然是有所求.

若果是新界黑社會動土, 劉皇發個仔, 劉業強作為新界最大話事人, 應該會知道一二, 但這次若果劉之前都不知情的話,
加上良田村早就己經派人守了, 偏派人守都會出事時, 那不難想到是自編自導的戲.

我就這樣推斷, 他是把良田村祖填, 與及南邊圍都作為他的政治賭注.

再加上早兩日, 劉皇發的妹夫爆何君堯靠梁振英委任直入鄉議局, 與及劉皇發個仔, 劉業強對拆墳不知情的回應, 應該可以預料, 何和劉是不的.

那他賭的會是什麼.

鄉議局主席--一個比律師大上百倍千倍的利益團體.

這一次元朗727, 若果一大批遊行人士進元朗, 十八鄉人應該不是傻子來的,
他們應該知道若果任由示威人士入元朗, 這風險會非常高, 所以之前堅持不能批准, 就是用來防止這種可能性..

基於遊行過程的大量偶然性, 我不知道結局會如何:
1. 若果面對何派黑社會能夠和平示威還好, 但這個可能性很低, 因為中共可以扮示威者進村搞事.
2. 但若果面對何派黑社會而出混亂,
破壞十八鄉接受不到的東西時. 即是入村, 破壞, 拆祠.
屆時何君堯就會有正名, 去動用他的私兵對付示威者, 而這一回, 十八鄉就會被何君堯夾上轎, 鷹派會在元朗取得權力.

而這種情況下, 劉業強在鄉議局就會直接面對何君堯這個野心家了, 由於劉業強是繼承回來的, 和何君堯不同, 故劉業強有機會被奪走話事權.

第二個偶然性是, 一旦何黑軍, 和示威者開打的結果。
１. 若果遊行人士能完成撤退, 這樣的話黑社會會不會和村民合作守村. 這是未知數.
2. 若果遊行人士敗退元朗, 這個可以肯定政府會大力利用黑社會, 作為對付示威者的招數, 如前題1,2所言, 港共找不到中間人, 武力又被封頂, 屆時政府會加大注碼在黑社會上,
向家, 14等幾乎肯定的會在政府加大注碼情況下, 參與圍剿示威者工作. 何怕的是政府必然會加以重用何君堯作為處理這次示威浪潮的主要打手. 並且有機會在中共下坐大.

但無論是嬴定輸, 有一樣野是必然會發生, 就是只要一旦和村民開打, 就會制造了一個幾乎是終生的敵人. 什麼是終生的敵人, 警察不是示威者終生的敵人, 一旦香港民主化, 或者政權轉移後, 警察會效忠新政府, 屆時警察就不會再是敵人.
但若果示威者和村民成世仇, 這樣會重演太平天國的失敗歷史, 元朗人和示威者也只會是世仇, 就算香港政權轉移, 原居民的不合作也會令民主政府難以施行很多政策.

當時我朋友有想過處理方法

若果727 示威是要求劉業強與及鄉議局主持公道, 既達到了示威效果, 而且經示威者賦權給鄉議局處理此事, 利用劉和梁之間的矛盾, 阻止梁系何君堯坐大, 又可以防止示朗示威制造了一班不能為敵的村民.

而最理想是把元朗這腹地收編. 令村民知道這次示威不是TVB 這樣是暴徒行為. 令其支持我們的義舉

最後，天祐義民

轉---------------另一文是我朋友寫的, ---------------

"因為唔係連登用戶，所以只能面書，求擴散，已地球"

於727元朗遊行的上中下三策

上策:唔撚好去，等班暴力狅谷精上腦冇處發洩

中策:照去元朗，請求鄉議會主席英明處理上星期日嘅暴力事件，過程必需盡量和平，維持鄉議會於元朗乃至全港鄉村的勢力平衡，回避原居民與抗爭者敵對

下策:同元朗黑社會決戰，並付上慘烈代價去勝利，係一定要打贏，淨係能夠打黑，絕對唔能夠操兵入村

以下將會說明此上中下策的因由

首先香港居民乃至抗爭者必需意識到原居民是不能根絕的一個持份者，其利益，生活，立場是不會因政權變更而改變，即假如香港他日有其他原因政權變更，變成一個文明，民主的政體都好都要處理原居民問題，故此，抗爭者不能夠為未來民主政治先天增加原居民這一個敵人，鄉的利益與傳統，不宜干涉，故此，入村拆嗣堂及打擾其祖先是萬萬不可的事情

其次，香港警察系統已經不可能處理近日的抗爭，因為警察武力再提高就係殺人，香港政府及共產黨於香港殺任何一個示威者即將香港焦土，到時所有人的在港利益都會歸零，所以港共用回中共的舊路，群眾鬥群眾，使用黑社會處理抗爭者，即使死人，政權都可以借平民打死平民，並不是由官方殺死平民去迴避責任，所以出黑社會是最後一招同時都係高招

而某何姓律師就是此個計謀的執行者及負責人，佢賣給林鄭官僚系統的就是用黑勢力解決政治問題，而佢能夠換到嘅利益就係如果佢動員黑勢力能夠解決政治問題，其後港共及中共就會大力下注於何姓律師所帶領的黑勢力，何氏野心之大，不惜賭上祖墳，亦要取代劉氏成為鄉的話事人，並獨佔一切鄉的利益，亦因為鷹派手法平亂有功而被政權採用，到時官警黑正式合作，抗爭者將會被迫打雙線戰鬥，甚至被壓制，要以年計再累積民怨及實力去等待抗爭機會，到時環境只會更惡劣，這就是中策與下策的理由

中策的目的是擁護原有的鄉議會，將星期日的衝突交回俾原居民自行處理則維護劉氏為首的穩定系統，給予原居民相當大的面子，他日成立民主政權亦不至於與原居民為敵，亦借鄉議會處理黑勢力，避免抗爭者與黑勢力衝突產生的損耗

下策則是最迫不得已之策，目的在於籍打倒黑勢力去宣示實力，迴避港共在黑勢力上下注增加抗爭者要面對的戰線，但必然帶來一定損失

最後，天祐義民